iPhone電池發脹

用用下發現iPhoneX電池發脹，個mon唔貼機身，好驚爆 拎去天才到整，有無得換電？

點解無？

食滯咗啫

你有冇錢？

點解冇？